癡能線 巴士懷疑有炸彈

[突發]巴士發現懷疑炸彈

警告大家搭返港鐵

地鐵有特西

點搞呀 九巴又有人放針

樓主玩咁大?

賓蛇已經升級到玩炸彈

米屈
樓主淨係針

樓主放路由器

我唔會容忍犯罪

又斷正

25

佢好耐冇搞事

佢想打炸菜

唉我屌你老母你再講我一陣又要協助調查

thx糾正，不愧係好手足

你從來唔會入罪

你有警犬照住

隻肉酸放的

邊似你坐過咁威水

同港父fd底

女警belle

港父真心好人

警犬

James

少高好波 幫我秒左條生滋狗

學友清你點睇

佢話想打炸菜

榨菜個榨都唔係呢個

你信唔信？

我個榨字用語音輸入 個菜字就打速成
吹咩

nben又做大事?

Nben民旅英雄

族

絕膠

冇

你唔反賓我咪唔反滿

以我認識波台得賓子會係巴士放野

月台唔溫暖了

觀塘變藍塘

樓上有人出賣咗我啦 你25都慢過人

屌您

因為我無佢咁25

9個月前就唔好拎出黎啦

thx bro

不安

米屈 樓主放開觀塘區

有無人搵得返原post

牙ben又命令連狗做野刪post

佢放工觀塘區咋

我無權無勢

thx

香港3萬隻死差佬聽你指揮

咪爆真野

樓主日日 25 港父

樓主緊要關頭就打錯字咁巧合嘅

報左警 樓主放路由器

罰佢1500

隨街dum router

我唔係隨街我有諗過放邊

鳩硬sir拉左樓主未

係我最討厭係亂拋垃圾

邊個搞你地頭

好能嬲 我一定還拖

點還

牙賓

報警

你咪警察

你咪警

屌你牙賓放針放到香港政府要係觀塘區set濕鳩智能燈柱